想請教熱刺咁勁，嬴過咩冠軍？

傑志中心挑戰盃呀

未來盃冠軍

黑哨盃